{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61734&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평V10풀빌라"
    },
    "text": "ペンションは美しい北漢江が見られる客室を提供しています。ペンションは屋外のインフィニティプールやカフェ、売店など、さまざまな付帯施設を備えています。周辺には、プチフランスやザラ島、南怡島船着場などの観光地があります。 屋外のインフィニティプールは午後03:00から08:00まで営業しております。 商業的な写真撮影はできません。 入室する際には保証金50,000ウォンを払わなければならず、客室で喫煙する際には保証金の払い戻しができません。 退室時間を超過する場合、1時間当たり50,000ウォンの追加料金を頂戴しております。 無料Wi-Fiが利用可能であり、全室禁煙です。駐車も可能です。加平CCマートで買い物する場合、ピックアップサービスも提供しています。 客室内にはミニプールがあり、ぬるま湯を申し込む場合、50,000ウォンの追加料金が発生します。 V05,06,07客室はベッドルームが2つあるので、4名様が入室しても追加で布団を提供しませんが、5名様が入室する時には、追加で布団を提供します。V08客室はワンルーム型であり、4人入室の際には二つの寝具セットを提供し、V09、0客室には最大2名様が入室できます。 カフェや簡易売店も運営しており、屋外のインフィニティプールは、V0プールビラの宿泊客全員がご利用いただけます。 バーベキュー施設を利用する際には炭とグリルをレンタルする必要があり、利用時間は午後20:00までです。 客室内での喫煙すると、退室措置となり、翌日の宿泊料に清掃費用を追加請求されます。 また、屋外の指定場所を除き、虫や昆虫に敏感な方はご注意ください。 客室内では全ての商品の使用が不可能であり、プールに問題が発生した場合、アフターサービスの修理費用と宿泊料金が請求されます。 プールがあるため、客室の湿度が高い場合があり、予約人数以外は入室はできません。 ペットの入室は絶対に許されません。保護者のいない未成年者は宿泊できません。 これらの情報はペンションの事情によって変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。 すべての安全事故に対する責任は保護者にあり、客室およびプールを利用する際には保護者の同行が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "プチフランスやザラ島、南怡島船着場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外のインフィニティプールは午後03:00から08:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "入室する際にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "入室する際には保証金50,000ウォンを払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙する際にはどのような制約がありますか？",
            "answer": "客室で喫煙する際には保証金の払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、1時間当たり50,000ウォンの追加料金を頂戴しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが利用可能であり、全室禁煙です。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺で買い物をする場合、ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "加平CCマートで買い物する場合、ピックアップサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはミニプールがありますか？",
            "answer": "客室内にはミニプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙するとどうなりますか？",
            "answer": "客室内で喫煙すると、退室措置となり、翌日の宿泊料に清掃費用を追加請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 691,
        "QA": 452
    }
}